大量酒店房已加價，證明大量武漢人已入住

酒店係高危地方 大家唔好行近

除咗醫護
垃圾政府都推緊社福界去死！

索性唔出街算

WARS第一收容港

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

北角酒店房最高危
之前開九千蚊月租即刻爆曬

政府出招救酒店業

屌你老母啦

屌

酒店業都要罷工

齊齊勇武OK？

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

攞哂黎做隔離區就岩

fake news
啱啱check左呢幾日紅日都仲係好平

大家唔信可以睇吓 d酒店網站 Expedia 全部真係加撚晒價

之前唔係酒店大減價咩

抵撚死D藍酒店 咁愛國想要支那人黎香港玩呀嘛
冇中國你地全完蛋了呀嘛 咁中肺炎都係你地應份架

你知唔知而家新年幾撚多大陸人嚟香港醫病？

佢哋全部住晒酒店囉

咁咪o岩囉要d酒店幫手做下隔離營丫嘛

望左望個價冇乜變

想窮都難

屌 最西 佢地有手有腳 走圍走

唔係呀 如心都仲係好平

如心仲係$300 幾蚊晚喎

2月9號有取消了的渣馬
點解酒店(特別係北角)左右加價自己諗

價錢反映一切

屌仲諗住平平地同條女開返晚

好似台灣咁捉走晒佢地啦

仲有洛杉機

準備好做全中國收容所？

個價錢呃唔到人 本來最近跌到仆街 依家冇啦啦貴返 姐係班支那狗開始落黎

酒店賺埋唔夠送頭

邊間
住個頭

用酒店做隔離

Push

有人住酒店未算代表嗰啲係武漢人

幫手諗過辦法搵出住酒店嘅有幾多係武漢人啦

北角fuck建佬

Likely

富薈/m1
基本上全香港除咗五星級酒店之外都有
入住率已經升到好高甚至到咗100%

緊急！求fc!!! 荃灣嘅酒店租左百幾間房比武漢人？

酒店業復甦

咪亂講。
佢地唔駛住酒店的。

仆街 邊到黎

邊度

真心咩
邊度

新達廣場

大陸香港往來航班停咗未？

你影㗎？會唔會係賓妹黎？依家？如果係我即刻過去快閃

一鋪血洗酒店

係大陸人定賓賓？
見過賓賓 weekend 扎營 聚埋一齊

仲係好平係真嫁咩

一齊去幫佢地燒下毒啦

振興旅遊業又話唔俾錢香港人賺

酒店業手足都應該罷工 又冇防護措施又要serve大量支那人

五大訴求，缺一不可

1.增派警員至各關口增援，減輕海關負擔
2.增派警員到醫院駐守，以防有病人逃走
3.增派警員在各區巡邏，以防止香港人口突然大增，導致治安問題
4.每30個內地求診者，配2名警員帶路至醫院或警署
5.警員不準歧視戴口罩者為暴徒。

咁撚鐘意帶人黎香港就要負責番啲內地人

如果係真
你估酒店前線同事好開心咩
幫班大陸人check in執房 隨時下下中招
想賺盡錢既係膠層 搵命搏既都係從業員

[突發] 肺炎病徵大陸佬在瑪嘉烈醫院暈倒

今日尖沙咀百樂都已經中咗
經過見到2架救護車，救護員全套裝入去
之後酒店側門落閘一陣，消完毒又開返
真係唔好行咁近酒店

工人姐姐啲營嚟
大埔group有講，冇事

唔使，睇返隔離post就知

酒店業罷工

認真，本來諗住聽日落北角
而家香港仲有冇地方安全架

北角返工

小弟做嗰間冇大變化
可能純粹比前排最平嗰陣冇咁低價？稍為回復軌道
切勿白色恐怖

第2個留言係咪同班曱甴攬炒

屌呀

原來港共政府係谷返起酒店業！

谷埋酒店前線條命添啊

落馬洲關口淪陷

又話深圳灣既

醫療救港（免費）

入迪士尼最好，又偏僻又安全

system係酒店搞 你唔親自去睇係唔會知

冇用 個價錢 可以控制唔上唔落

早幾日Book左九龍灣 已經專登揀個偏啲嘅位 屌今日話間健康中心做指定診所都知奶野 頭先一check 間酒店爆哂 冇得refund都由佢 命仔緊要

人地外國個D醫療旅遊就整容，保健，香港就呢D醫療旅遊

認同

推

振興酒店業
依招高呀 一石二鳥

想打去酒店同醫院問 雖然九成九拒答

有酒店FD都話好多支那蓄入住

仲敢去開？依家咁既樣我前幾日都鳩縮左

我一個月前 book左酒店,今天入住😭😭

佢哋唔罷 做酒店嘅都會死啦
我唔信到時武肺爆發 佢哋棟嘢唔使封

單係話疑似佢地就要獨狂清潔

賺埋冇命駛

第3幅個警惡懲姦。。
咩學歷先會錯成咁。。
儆字都算 奸都唔撚識
真係毅進仔

屌，仲諗住去book兩個禮拜酒店避下，啱啱屋企人冚家喺佛山躝返落嚟，mola mola今次

我老母做w hotel
真係留左畀湖北佬
將本身住客搬左去第間
變相w hotel 做隔離營

迪士尼咪有人隔離左

完全唔覺得貴左，荃灣大部分300內有一晚

有郷音

up

我個到仲係無變化嗰別酒店？

頂 我做W Hotel 炒散 點算 係咪應該唔好再返

可唔可以講多啲？ 我聽31樓有個武漢人發高燒 應該未確診 好擔心 一方面想繼續賺錢 一方面又唔想冒風險

樓主唔好pin 我留言
我老母話super有問佢地有無將公司既野同人講

爆L左好耐

老闆高層唔會返酒店,員工就留喺酒店慢慢同D病毒玩遊戲

高溫消毒啦

做乜 車撚死

9成都藍 算啦

極多支那狗

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

wtf

Forwarded from WhatsApp

3 guest name who is from wuhan
fever, rejected to see doctor and provide doctor certificate
other hotel rejected & they should finding hotel
Deng, Dx Xxxx
Deng, Xx
Liu, Hxx Xxxx
Please don't accept this booking!
Shared with DM

K11 artus reject 去左royal pacific 再 reject
依家吾知去左邊
They just showed up at W Hotel and now asking them to leave

加價，即係有demand!!